我發現連賓賓嘅社交生活都好過自己

賓賓每個星期日都可以約班Fd出嚟霸撚住條街，起碼每星期可以見一次朋友
但反觀自己長期冇人約，放假都係留喺屋企打機
真係自愧不如

賓賓性生活好精彩

同TB瘋狂做愛

你又知

佢就係賓賓

毒撚s

其實身邊個個都話自己無人約，我成日想點解佢地唔group埋一齊出去玩呢

有啲懶得出街
有啲唔想同其他人出街
有啲人講冇人約其實只係想有人約佢

帶返去主人房咪得囉

賓賓果種文化幾正 有固定聚會又平
香港d女唔係行街睇戲去cafe真係無野做

屌，你叫港女夏天坐係條街到坐成日？
港女，不了

喺維園就地正法

其實賓賓去邊度扑野 ?

啲死鬼佬會出房錢嫁啦
屌撚完請賓賓食炸雞就搞掂

去旺角天橋執返件黎扑

好撚淫賤

鬼佬點會鐘意屌賓妹呀

有性病，不了

Yes 4年大學生活都係咁

識條春咩你

你執過？

會唔會毒到咁

星期日邊度最多菲律賓人？

未見過世面 東南亞最多鬼佬一拖幾 叫雞又平 有d娶返個落地生根又有

你真係天真

毒到街都唔出

上星日同朋友去左迪迪尼
真係好撚後悔
唔係唔想社交 我都想同fd去玩
但香港又熱又焗又多人 真係好撚辛苦

菲律賓啊嘛

唔撚係啩
咁撚識價？

你至少有朋友

見到有班賓賓喺m記門口，每人揸住支新地筒喺到自拍，佢地每個人都流露住由心而發嘅笑容

點解佢地咁好
我同班中學同學幾個月至半年先見到一次

Same

星期日邊度冇賓賓呀

天堂

做乜鳩呀

睇錯賓賓性交生活

菲律賓

Wtf

駁唔到

賓賓好中意一大班圍威喂

異性方面又會比啲阿伯阿叔撩 或姐蝻

有Fd咪圍威喂囉
冇Fd咪上連登圍爐囉

因為你唔係同你班fd返同一份工

你又好似有嘅道理

田木手

點解明明冇圖冇聲都覺得好嘈

上環住宅好易撞鬼拖性感賓

未見過性感賓

以前會好care
而家放假想休息下多啲
咪當慳下錢

屌,笑能到

適當社交能放鬆心情
同叫雞一樣

屌你呢啲小學雞返去讀書啦

小學常識堂冇教嘛

咁你岩岩好 搵第3類人

聽到好多菲律賓話

連打機都自己一個打 無Fd子

人地國家文化同以前啲圍村公屋好似，真係行過都街坊街坊老老死死，講嘅係樸素精神豐足，愈熱鬧多人愈開心
研究都有講，愈發達嘅地區愈係孤僻，亞洲地區就更明顯

點解明明冇圖得User Name都覺得好臭

撚係咩
明明係成班被打壓嘅員工圍爐搞復仇咋

賓賓

Are u 鬼佬？

未去過中環?

好多會包件長用 share又有
堅道行上去大X把